談和你shop真正意義

和你shop真正意義係起碼大半比黑警針對打傷的都唔係義士,連和理非都唔係
純粹係行街路過,有可能係藍絲

係持續增加黑警敵人
所以班賤種五毛狂出假acc想叫停和你shop

帝制派輸到仆街就係因為黑警無差別攻擊市民
所以唔好再凌晨霸馬路,高受害風險又完全無用

永遠攪抗爭就係要痴住市民攪

每次好成功嘅野，都會吹到失敗左咁
呢D就係五毛可怕之處，
多用「起底」，多用「不推文」+「拉」，多用「負皮」

個人小小意見

覺得和你shop可以空裝，淨blackbloc
拉大隊係藍店門口 嗌口號 影大頭
等佢無生意做

便衣想拉最多都係鳩拉
手足唔洗冒裝修既險

如果報警，防暴入，就當係捷徑完成任務

和你shop 有三寶
藍店 和你影
閂鋪 和你散
便衣狗 和你無視

社運有三寶
口罩 攝衫 叫口號

唔建議blackbloc

blackbloc反而比狗咬,更容易鎖定
外國成功係因為唔出手的人都blackbloc掩護,但香港人笠水到黑衣直入衣櫃

唔blackbloc 街坊裝
咁點睇？
感覺上安全好多 亦可達到目的

不過手足最好帶多套衫
以防比便衣狗跟

九龍灣又係冇裝修，兩邊包抄戇鳩拉， 之後話非法集結，係靠嚇。 和理非可以大心臟啲見狗前面唔好急住跑， 畀啲blackboard手足冷靜一下， 佢哋都係咬好慌張嗰啲。全部人可唔可以扮鎮定， 和你shop唔係犯法，已經係成本最低

都ok

佢要鳩拉真係無計
但點都好過手足裝修比便衣斷正落charge

九龍灣都係咬想逃走嘅手足， 可以blackblock但一見到狗， 大心臟啲唔好即刻走

Push

唔知點樣可以同咁多手足講
今日發夢係某個商場就係咁做
雖然商場收唔到皮
但美心旗下既野都收哂皮咁濟

我覺得唔洗黑衫
要融入環境 望落去100%港豬

Blackbloc係防止辨認身份

就算普通和理非唔肯bb，做嘢嘅手足十幾廿個blackbloc都有啲用，起碼被捕後認唔到係邊個做過啲咩

當然我都認同bb係會令手足被針對，但如果要唔bb，就真係要確保成個行動係100%和理非、0法律風險先得，然而好多時會有便衣狗搞事，跟住手足想救人嗰時就會有衝突>法律風險（襲警、非法集結

其實最大問題唔係Blackbloc, 呢招用唔用睇現場情況

而係當普通群眾開始散, 黑警同保安狗開始封路抗爭者唔走
有部分人凌晨兩點仲停係條街攪陣地,次次最大傷亡係呢個位

警察瘋左線越大越多越密就

係，和理非可以無限refill

前線去其他區裝修仲好，商場入面全和理非俾佢9拉好過佢拉blackbloc

和你貼 連儂廁

永遠攪抗爭就係要痴住市民攪

真

我平時食野果度個藍絲食客個仔比黑警扑濕左
又係黑警無差別打人時中招

談和你shop就係令所有香港人現場感受黑警的恐怖

真

問題係要有咁多真和理非咁有行動力同咁夠膽

有好多和理非一聽有便衣狗就淆底唔和你shop，或者係純粹聖誕想去玩

所以最後你見今日都係得返啲後生仔blackbloc行動

話俾藍絲知，依家係班狗係度搞事

和你貼 連儂廁

咁就係真和理非唔夠人嘅問題先要前線出嚟頂，係無連儂牆

和你貼 連儂廁

和你shop其實都唔係做咩好破壞性嘅野，都係塞同唱歌叫口號屌狗

雖然大家唔喜歡選舉
但睇番選舉結果, 通常POPO發顛係區內發動恐怖襲擊就係帝制大敗

和你shop係現場真人show展露比觀眾知黑警衰撚過isis
凌晨係後巷比黑警打到重傷都無同樣效果

一日街坊唔係屋企空投聖水 一日都係輸

推

你無帶野blackbloc佢拉嚟都曬位

仲可以cover其他手足

i dun think even need blackblock

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

同意

我講大家未必信,太detail都似篤灰
其實和你shop比人拉班後生係約同學放題又有,同屋企人食野又有

反而凌晨街頭set rb班人比狗咬就99%係手足出事

依2日仲多左中年人被咬

其實和你SHOP應該分為和理非戰線
唔一定要勇武參與
因為要打就根本無路走

bump

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

Bump

push

要班藍血人一齊食胡椒
諗起都興奮

有一樣想補充...其實去得果區唔多唔少都知發生緊咩事
只係想提提手足有D危機意識, 認清目標, 知所進退

根本和你shop做嘢嘅唔係手足 係班狗仔
企滿人 唔好著黑衫 跟住自動有人會報狗 狗仔一到 成間商場唔使做生意 手足散場 任務完成

真 裝修真係唔使
叫下口號 防暴狗都入黎

因為和你shop black bloc人數唔多，如果班渣入去咁呢啲少數派好大機會成為頭號目標，就算濫捕被困幾十粒鐘抄曬牌都唔值得，所以為咗減低被濫捕風險就要衡量係咪繼續black bloc

Blackbloc都唔洗
同埋商場落閘就走
好多次落場商場落左閘成班手足都仲係門口到唔走

求下你地分散D係唔同區搞
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以人少左好多
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返黎

認同幫下人spread開去

諗清楚和你shop目的係乜
目的達到就再無留係度嘅理由
當個商場無人行or鋪頭落閘就走得
唔好因一時意氣而做無謂送頭
最重要係唔好戀戰

夜晚無人其實就已經可以散

係啦，屌佢老母，真係放工返屋企經過都比狗屌

冇錯 和理shop最好街坊look加乜都唔帶 引到防暴警入基本已經贏一半 冇狗就繼續shop令藍店收皮

再唔係可以整張太空卡 等手足散 直接自己call狗入嚟商場 好過等藍絲報完警手足突擊式比狗咬

所以和理shop重點係點樣利用popo幫我哋攬炒 等佢哋出又唔係唔出又唔係

問題係下奏
你搞旺角d人咪去將軍澳
你搞老銅d人轉去東區
你搞沙田d人去大埔
我今日特登去d無活動嘅商場睇過
人多撚到仆街
仲有唔少蝗添
咁你話攬炒有無成功到

所以其實係應該重狗就去第二個商場
無謂戀戰

//轉發//根據過往經驗，唔計班狗濫捕，市民被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣衝突
3.帶gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰。商場收皮後未有及時離開

結論：唔black bloc，唔帶gear，純和理非唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)。

Call狗入去啲狗會好亂嫁唔好

大心臟啲 好似大陸口吻
香港係叫 個心定啲

和理ｓｈｏｐ 已經比和理非做路人咁參加

咁都付出大你唔好叫自己做黃

sor lo, 唔只係要個心定, 重要係唔當佢係一回事. 用大心臟感覺表達好啲好冇

正確

推推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

連負皮都唔好用
直接冷處理

記得融入人群都要小心大量便衣警渣

見到有post話製訂時間指引散水我覺得好事
黑一哥次次都係凌晨出刀手槍手屠殺盡量避免殺太多普通人,貴為上海蒲東黨校的高材生做起仆街野時特別有計劃

10點其實咩q鋪都收左,部分759開到8點-10點

當鋪陸續收無人流掩護就very high risk
其實咩鋪就收前都開始收野趕人走, 我認為9點半走係大限

就同打機一樣

貪刀打多boss一下就容易比人反擊扣血

和你shop唔係一鋪all in
而係用細火焦土的持續行為

以保護參加者安全長期戰行先

我正常行街。依兩星期每次去大商場都見到防暴
今個星期俾防暴追咗兩次，一次係新城市搭巴士，一次同女友去尖沙咀爆房
我相信好多其他市民都會覺得自己安全受黑警威脅

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

兩個字:攬炒

意思就係要所有人都受影響

最on9係有班人永遠企係度得把口屌狗唔肯走

我商場入面街坊打扮行街俾人拉都係鳩拉
大不了困我48小時
只要唔撚狗唔裝修 防暴一到就走人
個風險就低好多
塞滿個場 但無人消費 防暴到場 全線落閘先係和理shop精粹
所以前線手足 和理shop交俾和理非 或者自己都化身和理非就得 唔bb仲安全

永遠攪抗爭就係要痴住市民攪

Lennon wall要重建,但唔好再固定位置,好容易比藍絲畜伏

可考慮自己屋企後樓梯另一條巷上下幾層
由入a4 開始要用手套

進出唔好用lift,小心比電梯開門時的閉路照到

同埋我見到仆街商場狗係現有Lennon wall set閉路,根本係篤灰

化整為0,係自己棟路後梯貼,貼公屋各層制房附近
貼完一個位唔理有無比人撕都唔好refill同一位置就好難伏到你

毛魔雖然行事惡劣,但攪鬥爭絕對係一代宗師

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了

國際社會最反感係差佬無差別攻擊,係商場中難識別示威者, 所以班五毛用大量假acc呃人霸街

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

之前都識喂港豬食tg
點解而家唔喂港豬食狗棍

諗法完全正確